{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Hope/GM0023092057864/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Rope Cargo Trousers - Khaki"
    },
    "text": "ブランドのHopeが製造したカーゴパンツで、FW23 / QW3X21HO2Hの商品番号を持っています。 この製品はまるでパラスーツパンツからインスピレーションを受けてデザインされており、ナイロン素材で製作されていて快適な着心地を提供します。 ウエストのストリングを調整して好きなサイズに合わせることができます。 このパンツは裾にファスナーとオーバーサイズのポケットディテールを持っていてポイントになります。 表地は100%ナイロン素材で製作されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯は生地に損傷を与える恐れがあるので避けてください。 漂白剤や長く浸さないように注意しなければなりません。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせて乾燥させてください。 汗や水に濡れると色移りや脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥が必要です。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのブランドが製造していますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはHopeというブランドが製造しています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツの商品番号はFW23 / QW3X21HO2Hです。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはパラスーツパンツからインスピレーションを受けてデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはナイロン素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは快適な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツのウエストは調整可能ですか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツのウエストはストリングで調整することができます。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツには裾にファスナーとオーバーサイズのポケットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのようなお手入れ方法がありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの色落ちや脱色に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは汗や水に濡れると色移りや脱色する可能性があるので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、このカーゴパンツは機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツのお手入れに注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは摩擦によりほつれや毛玉ができることがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 484
    }
}